國唔國新聞成日靠嚇,又話武肺會攪到醫療崩潰

崩左去邊